有人問我 : 連登係一個點嘅論壇?

我答佢 : 咪硬膠文化既論壇囉！
得閒咪落井下石，恥笑下別人咁囉
一般論壇上要遵守既禮儀你唔洗理ga！
但係有時班膠人會串你冇禮貌架都會，睇佢地心情囉，總之乜都係佢地講晒
所以有時d 野唔好咁認真呀，佢地on99 ga
佢詺記於心。

上網就咩人都有，講乜柒根本就唔撚洗理佢地，岩睇就睇，上個網好似住左係網絡世界咁

大家繼續係lihkg熱列討論

...

我就會講但是無人來

浮誇？

08年左右既事
依家冇人識架啦
見班仆街5p,MK 成日話自己上高登連登
自己見到高登仔個朵
一日臭過一日
真係好撚唏噓

有人問我 連登係一 個點嘅論壇

邊首歌

有人問我 連登係一 個點嘅論壇
我答佢咪硬膠 恥笑文化 既大論壇囉
得閒咪就落井下石 恥笑下囉 一般禮儀唔洗理
但有時 班膠人 會串你 咁冇禮貌 睇佢地嘅心情囉

總之都佢講晒 有時d 野唔好咁認真呀
佢地on99 佢詺記於心 冇人上連登會記住歷史～

連登係一個有黑暗魔王ICT嘰forum